去年包圍警總案 周庭認煽惑及參與集結共兩罪

前香港眾志秘書長黃之鋒、前主席林朗彥及前成員周庭，去年6月涉嫌煽惑示威者包圍灣仔警察總部，案件在東區裁判法院繼續處理。3人被控煽惑他人集結罪，其中黃之鋒及林朗彥不認罪，周庭認罪。

黃之鋒與周庭亦被控一項明知而參與未經批准集結罪，其中黃之鋒不認罪，周庭認罪；黃之鋒另被控一項組織未經批准集結罪，他表示不認罪。

裁判官錢禮將案件押後至8月5日下午於西九龍裁判法院，處理周庭的定罪及判刑，並在同日處理黃之鋒及林朗彥的審前覆核。

應該都係聽足律師意見㗎啦

認罪

日本仔：點算好

無嘅
大家咪睇清楚
香港今日
正正式式走向黑暗

周庭應該比人恐嚇過了

應該都屬於睇完證據先決定㗎啦

周庭

做咩認？

呢條罪可以坐幾年...

尊重周庭的選擇

人地知咩有利不利啦

國安局似做左野

今日先進入黑暗？

一齊寫信幫周庭求情

唉....日本戰線點算

其實未必判得重

仲要錢禮做官

“【Now新聞台】社民連主席吳文遠、香港眾志主席林朗彥等八人，2016年11月反釋法遊行於中聯辦外與警方發生衝突，吳文遠被控兩項煽惑他人參與非法集結罪成，分別判監2星期，緩刑一年。

吳文遠、林朗彥等八人到西九龍裁判法院聽取判刑。

吳文遠早前被判兩項煽惑他人參與非法集結罪成。代表律師求情時指出，吳文遠於遊行當日多次爬上鐵欄，旨在民眾管理而非擾亂秩序，又指出案件三年前發生，希望裁判官判刑時不會受現時社會氣氛影響。裁判官分別判他監禁2星期，緩刑一年。

林朗彥早前承認一項非法集結罪，同樣被判監禁2星期，緩刑一年。

至於香港眾志前成員林淳軒亦承認一項煽惑他人擾亂公眾秩序罪，則被判80小時社會服務令。

八名被告於2016年11月參與反釋法遊行，偏離不反對通知書的路線，遊行至中聯辦，一度佔領干諾道中西行線，在中聯辦外與警方發生衝突。”

律師經常叫人認罪

錢禮紅到呢

希望

但一放, 就可能會再捉佢地國安法

"周庭在庭外表示，由於自己過往沒有案底，法庭判處非監禁刑罰可能性較高，故此選擇認罪。惟她強調，亦有心理準備被判監禁。"

咁呢單你點解釋佢在場目的係咩？

參與都講得過
煽惑就

呢單係駱應淦代表佢哋打

都唔係第一次
雨傘時都嚇到佢退黨

點解認同點解唔認 當事人同律師最清楚
唔駛再問點解

仲相信法治？

認罪？

你講野咁似班狗

Sir

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

唔係你比人告，梗係咁講啦。

討論吓點解，想知佢點諗
咁都要賴落個人到

周庭之前篇聲明話唔可以繼續同行
應該發生左啲事

認罪 => 「仲相信法治？」
唔認，繼續抗辯 => 「仲相信法治？」

恭喜你，贏哂

睇下你比人告果時仲會唔會咁講

點都好，支持！

陳雲信徒搞死咗

乞食都無興趣做狗

有痛腳？

呢d好少判得重
唔係非法集結/暴動
隨時唔駛坐

大件事入到去基妹玩殘佢

冇了

樓下開始抹黑注意

宜家官司拖住無得走
完左官司，判得輕嘅 之後起碼有得走